903 報新聞爆粗？

有冇人聽到頭先903 報新聞果時爆粗？

膠板讀成鳩板

咪撚成隻小學咁啦

口誤 咋嘛 又唔係特登講

駛唔駛咁撚大反應呀 ? 你返工唔會有大意失誤既 ?

電台節目守則 15條
避免使用一般人認為粗俗或不能接受的用語。因節目內容需 要，也可酌情使用某些已成為日常用語的「不良語句」。其他未獲廣 泛接納的不良用語，部分人士或仍會覺得反感，故只可以酌量使用。 絕對惹人反感的用語則完全禁止在電台廣播中使用。

你依種人真係弱鳩智

有冇話比老師知？

881成日爆啦,陶傑成日正音讀鳩

鳩山由紀夫

森美都會講下撚化

報警啦柒頭